揀男友才華比金錢重要 胡定欣：我有人追

入行十八年的胡定欣，曾兩奪視后，令她事業攀上高峰，可惜感情方面現在處於空窗期，自從去年與音樂人陳明道分手後一直未有着落。愛情路上直認任性的她，開始懂得反思，需要學習相處，她表示弟弟今年爬頭結婚，令胡媽媽開始心急，向她催婚。

抱着寧缺莫濫態度的她，最近終有點眉目，直認出現追求者，但需要完成舞台劇後，才有時間慢慢了解，「如果對方連等待都不能，就代表不是對的人！」

無綫劇集《宮心計2深宮計》中飾演皇后的胡定欣，原本深得皇上寵愛，但後來因助君心切，好性爭寵最終慘遭廢后下場。戲外的她，入行多年經歷多段感情，可惜依然零歸宿，她直認自己在愛情路上太過任性，令她需要反思，「過往的感情我都會很愛惜另一半，但有時自己都會想被關心及被寵愛多一點，就會做出一些任性行為，可能長時間工作的壓力，很多時候想放任一下，讓自己去任性，就正正這一份任性，令你身邊的人會不開心，覺得很自我，我不會以優、缺點去形容，但原來適當的任性是可以，但不可以影響及傷害到別人。可能自己長時間一個人，性格有點問題，真的需要整理一下，學習與對方相處，這點對我來說是一門學問，自己在事業上的強勢，習慣很多事都會以自己為主，但當你有伴侶時，原來不單是自己一個人的問題，是需要考慮到另外一個人，要照顧對方的感受，所以我正在學習。」

正當大家擔心她的終身大事時，定欣直認身邊已出現追求者，但需要時間了解，「到了我這年紀，不想再去用嘗試方式，要相信自己直覺，啱就啱，唔啱連試都不想試，多年來都經歷過幾段感情，知道自己需要什麼？寧缺莫濫，因為一個人也可以很自在及開心。目前都有男仔追，只是欠一個好好時間去認識，要花時間了解！始終事業忙是一個因素，都要等我完成舞台劇才慢慢了解。」問她會否擔心對方等不及？她說：「如果對方連等待都不能，就代表不是對的人。」

收皮啦你

定欣直認身邊已出現追求者

我見到「欣直」 卡左幾秒

比塊煎pan用完即棄 寧願鐘意個2打6都唔呦你

其實唔知佢個性格，但個型格好差囉

隔住個mon 都覺佢好怨婦格
大家都係視后單身的話 寧願揀佘詩曼

煎pan咪醒囉
屌完就算啦 過人世咩

寧願?
阿佘不知幾撚正
好撚委屈你喎

老女人收嗲啦

自從去年與音樂人陳明道分手後一直未有着落

即係成年冇做愛？

個撚個女偽人 都話 唔係為錢嫁人

但最終 無一個女偽人 係嫁畀窮撚

胡定欣：我有假鳩

ali

ali 未嫁架